塑膠旺在嗎

塑膠旺 誰最怕剛出POST的塑膠旺 誰最怕剛出POST的塑膠旺
還有那 勝膠旺呀 劣膠旺呀 宴膠旺呀 硬膠旺呀 應有盡有

齊膠旺 假使說你不怕那齊膠旺 還有那各式各樣的膠旺
讓我來 告訴你有 塑膠旺同 宴膠旺呀 勝膠旺與 劣膠旺呀

高登仔 你到底最怕那膠旺 你到底最怕那膠旺 那膠旺
勝膠旺呀劣膠旺呀 勝膠旺呀劣膠旺呀

勝膠旺 有的人他們最怕勝膠旺 有的人他們最怕劣膠旺
高登仔 到底最怕 勝膠旺呀劣膠旺呀 勝膠旺呀劣膠旺呀 我最怕就是塑膠旺

郭富城嘅孱？

咁On9？

塑膠兄，五號仔應該如何部署

我怕就怕膠旺

其餘一切也不枉

我拼命去生存

世間甚麼愛叫純潔 塑膠旺化振翅紅蝴蝶

原來佢無過黎

仲有宴膠旺